狗鐵回應左721 車長們幾時出聲明回應罷工??

狗鐵回應:
［突發］港鐵出左內部文件回應車長罷工

>>>>>>>>>>>>>>>>>

狗鐵對721嘅回應我相信冇人會收貨
有冇人識朋友做車長? 係咪係時候向全港市民公佈罷工安排???
利申: 強烈支持地鐵帶頭罷工癱瘓全港

>>>>>>>>>>>>>>>>
車長們較早前嘅聯署:
[MTR 遍地開花] 東鐵綫車長的心聲

[MTR遍地開花] 將軍澳綫車長心聲

［遍地開花］港島綫車長致港鐵管理層的公開信

［MTR遍地開花］西鐵馬鐵線車長心聲

［MTR遍地開花］一眾東鐵綫列車車長實名聯署聲明

（MTR遍地開花）港島綫列車車長就7月21日於元朗站發生恐襲事件之聲明

［遍地開花］100名機場快綫及東涌綫車長發表開名聯署，佔全綫77.5%

推

就快20連喇

而家就等緊你地一句罷工

仆街狗鐵已經回應左喇
完全係不能接受呀